[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (16) - 全港最大本月少女貼圖區

Welcome to LOONAVERSE
歡迎嚟到 LOOΠΔ 本月少女討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是 Blockberry Creative 娛樂於 2018 年 8 月 19 日推出的 12 人女子團體。從 2016 年 9 月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續 18 個月。12 名成員公開的順序為 HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye，並已出道三個小分隊，LOOΠΔ ⅓、 ODD EYE CIRCLE 和 yyxy。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的 solo 曲。團體於 8 月 19 日舉辦出道演唱會正式出道，8 月 20 日發行首張迷你專輯《+ +》。官方粉絲名為「Orbit」（韓語：오빛），寓意月球軌道（Lunar orbit），同時韓語中的「빛」有「光」的意味。

Loonatheballad Teaser - La Maison LOONA

Butterfly

# Teaser

COVER

[Special Stage] LOONA (이달의 소녀) - Not Today (BTS) @ KCON LA 2019 190818

BTS (방탄소년단) - 불타오르네 (FIRE) Dance Cover

NCT 127 (엔시티 127) - Cherry Bomb Dance Cover

SEVENTEEN(세븐틴) - 고맙다 Dance Cover

HeeJin, Kim Lip, Chuu (LOONA), Misty Road (Original song: Ben)

[LOONA - Full Moon(Original Song by SUNMI)] Halloween Special Stage

成員資料

HeeJin 희진

本名: 田姬振 / Jeon Hee Jin / 전희진
出生日期: 2000 年 10 月 19 日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016 年 9 月 25 日
代表顏色: 桃紅
代表動物: 兔

Solo Single： 《HeeJin》（2016年10月5日）
01. ViViD
02. ViViD Acoustic Ver.

ViViD MV

ViViD Acoustic Ver. MV

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

HyunJin 현진

本名: 金賢眞 / Kim Hyun Jin / 김현진
出生日期: 2000 年 11 月 15 日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016 年 10 月 28 日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Solo Single： 《HyunJin》（2016年11月17日）
01. I’ll be there (HeeJin, HyunJin)
02. Around You

Around You MV

Around You Original Film Ver. MV

Around You 100% Real Live

Around You Special Ver. MV

Better Than Me - Ladies’ Code

HaSeul 하슬

本名: 趙夏瑟 / Cho Ha Seul / 조하슬
出生日期: 1997 年 8 月 18 日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016 年 12 月 8 日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Solo Single：《HaSeul》（2016年12月15日）
01. The Carol (HeeJin, HyunJin, HaSeul)
02. Let Me In

Let Me In MV

Let Me In 100% Real Live

The Starry Night 100% Real Live

YeoJin 여진

本名: 林汝真 / Im Yeo Jin / 임여진
出生日期: 2002 年 11 月 11 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017 年 1 月 4 日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Solo Single：《YeoJin》（2017年1月16日）
01. Kiss Later
02. My Sunday (HeeJin, HyunJin)
03. My Melody (HaSeul, YeoJin)

Kiss Later MV

Kiss Later Choreography Ver. MV

ViVi 비비

本名: 黃珈熙 / Wong Ka Hei Viian Wong / 황가희
出生日期: 1996 年 12 月 9 日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017 年 2 月 13 日
代表顏色: 玫瑰
代表動物: 鹿

Solo Single：《ViVi》（2017年4月18日）
01. Everyday I Love You (Feat. HaSeul)
02. Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

Everyday I Love You (Feat. HaSeul) MV

Everyday I Need You (Feat. JinSoul) MV

Kim Lip 김립

本名: 金定恩 / Kim Jung Eun / 김정은
出生日期: 1999 年 2 月 10 日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017 年 5 月 15 日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Solo Single：《Kim Lip》（2017年5月23日）
01. Eclipse
02. Twilight

Eclipse MV

Eclipse Choreography Ver. MV

JinSoul 진솔

本名: 鄭眞率 / Jung Jin Soul / 정진솔
出生日期: 1997 年 6 月 13 日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 年 6 月 13 日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Solo Single：《JinSoul》（2017年6月26日）
01. Singing in the Rain
02. Love Letter (Kim Lip, JinSoul)

Singing in the Rain MV

Singing in the Rain (Feat. HeeJin) MV

Choerry 최리

本名: 崔𣫙冧 / Choi Ye Rim / 최예림
出生日期: 2001 年 6 月 4 日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017 年 7 月 12 日
代表顏色: 紫、白
代表動物: 果蝠

Solo Single：《Choerry》（2017年7月28日）
01. Love Cherry Motion
02. Puzzle (JinSoul, Choerry)

Love Cherry Motion MV

Love Cherry Motion Choreography Ver. MV

Yves 이브

本名: 河秀映 / Ha Soo Young / 하수영
出生日期: 1997 年 10 月 25 日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017 年 11 月 14 日
代表顏色: 酒紅
代表動物: 天鵝

Solo Single：《Yves》（2017年11月28日）
01. new
02. D-1

new MV

new Choreography Ver. MV

Chuu 츄

本名: 金智雨 / Kim Ji Woo / 김지우
出生日期: 1999 年 10 月 20 日
出生地: 韓國忠清北道清州市
公開日期: 2017 年 12 月 14 日
代表顏色: 桃
代表動物: 企鵝

Solo Single：《Chuu》（2017年12月28日）
01. Heart Attack
02. Girl’s Talk (Yves, Chuu)

Heart Attack MV

Go Won 고원

本名: 朴彩媛 / Park Chae Won / 박채원
出生日期: 2000 年 11 月 19 日
出生地: 韓國仁川廣域市
公開日期: 2018 年 1 月 15 日
代表顏色: 湖水綠
代表動物: 蝴蝶

Solo Single：《Go Won》（2018年1月30日）
01. One & Only
02. See Saw (Chuu, Go Won Feat. Kim Lip)

One & Only MV

Olivia Hye 올리비아혜

本名: 孫惠珠 / Son Hye Ju / 손혜주
出生日期: 2001 年 11 月 13 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2018 年 3 月 17 日
代表顏色: 灰
代表動物: 狼

Solo Single：《Olivia Hye》（2018年3月30日）
01. Egoist
02. Rosy (Go Won, Olivia Hye Feat. HeeJin)

Egoist MV

成員合唱歌曲 MV

I'll Be There MV - HeeJin, HyunJin

I'll Be There Dance Practice

The Carol MV - HeeJin, HyunJin, HaSeul

My Sunday MV - HeeJin, HyunJin

My Melody MV - HaSeul, YeoJin

The Carol 2.0 MV - ViRryVes（Vivi、Choerry、Yves）

小分隊

本月少女 ⅓ LOOΠΔ ⅓

本月少女 1/3 是本月少女的首個小分隊，由ViVi、夏瑟、姬振、賢眞、汝真組成，以清純風格為特色。分隊隊長是夏瑟。
本分隊得名的由來，是結成時成員為4人（姬振、賢眞、夏瑟、ViVi），正好是組合總人數12人的三分之一。出道活動結束後，汝真加入，「1/3」也有了最初連續公開的姬振、賢眞、夏瑟「3」人，未參與出道活動的汝真「/」，與被隔開的ViVi 「1」人的含意，連起來成為「1/3」。

迷你一輯 - 《Love & Live》（2017年3月13日）
01. Into the New Heart
02. Love & Live
03. You and Me Together
04. Fairy Tale
05. Valentine Girl

Love & Live MV

You and Me Together (Special MV)

Love & Live Choreography Ver.

音樂現場 - Love & Live

迷你一輯改版 - 《Love & Evil》（2017年4月27日）
01. Love&Evil
02. Sonatine
03. Rain 51db
04. Love & Live
05. You and Me Together
06. Fairy Tale
07. Valentine Girl

Sonatine MV

Rain 51db MV

音樂現場 - Sonatine

ODD EYE CIRCLE

本月少女 ODD EYE CIRCLE是本月少女的第二個小分隊，由眞率、Kim Lip、Choerry組成，以Girl Crush為特色。 分隊隊長是Kim Lip。
「ODD」代表三個月亮：一個滿月兩個弦月，「EYE」則代表成員們有特別的眼睛。

迷你一輯 - 《Mix & Match》（2017年9月21日）
01. ODD
02. Girl Front
03. LOONATIC
04. Chaotic
05. Starlight

Girl Front MV

Girl Front Choreography Ver. MV

音樂現場 - Girl Front

迷你一輯改版 - 《Max & Match》（2017年10月31日）
01. ADD
02. Sweet Crazy Love
03. Uncover
04. Girl Front
05. LOONATIC
06. Chaotic
07. Starlight
08. Odd Front

Sweet Crazy Love MV

LOONATIC MV

音樂現場 - Sweet Crazy Love

本月少女 yyxy LOOΠΔ yyxy

本月少女 yyxy是本月少女的第三個小分隊，由Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye組成，出道前又被稱為「伊甸園小分隊」，設定中融入了大量神話元素。隊長為Yves。
分隊名「yyxy」有兩個意思，第一個是「youth youth by young」的縮寫，第二個是與常人XY、XX染色體不同，他們有著與眾不同的YYXY染色體。

迷你一輯 - 《beauty&thebeat》（2018年5月30日）
01. dal segno
02. love4eva (feat. Grimes)
03. frozen
04. one way
05. rendezvous 18.6y

love4eva (feat. Grimes) MV

love4eva (feat. Grimes) Choreography Practice Ver. MV

音樂現場 - love4eva

One

完全體正式出道

迷你一輯 - 《+ +》（2018年8月20日）
01. + +
02. Hi High
03. favOrite (Lead Single)
04. 열기
05. Perfect Love
06. Stylish

Hi High MV

favOrite MV

Hi High Original Choreography Ver.

音樂現場 - favOrite

音樂現場 - Hi High

迷你二輯 - 《x x》（2019年2月19日）
1. x x
2. Butterfly
3. Satellite
4. Curiosity
5. Colors
6. Where you at

Butterfly

Butterfly Dance Practice Video

Satellite Dance Practice Video

Colors Dance Practice Video

For all LOOΠΔs around the world

音樂現場 - Butterfly

音樂現場 - Colors

綜藝節目

本月少女探究 LOOΠΔ TV

網劇 - 我們初次見面的時候還記得嗎?

Go Won TV

Weekly Poem
HeeJin

HyunJin

HaSeul

YeoJin

ViVi

Kim Lip

Fact In Star - LOONA 1/3

Fact In Star - LOONA ODD EYE CIRCLE

Fact In Star - LOONA yyxy

Vlive LieV - LOONA yyxy

Dingo Sero Dance - LOONA yyxy

Relay Dance - Hi High

Selfie MV - Hi High

NewsAde - Hi High

After School Club - Hi High

K-RUSH 3 Idol Master - Hi High

挑戰金鐘 - Hi High

超美寶星2 - HeeJin

MOMO文庫 - GoWon

IDOL RADIO - Hi High

IDOL RADIO - Chuu

Relay Dance - Butterfly

1theK Dance Cover Contest - Butterfly(mirrored ver.)

IN&OUT DANCE - Butterfly

Celuv.TV - Butterfly

Fact In Star - Butterfly

[얼음땡댄스] 이달의 소녀 (LOONA) – Butterfly

Thumbs - Butterfly

NewsAde - Butterfly

Dingo - Butterfly Jackpot Live

CoDuck Booth 上岩篇 - HeeJin, KimLip

蒙面歌王 - HeeJin

MIXNINE - HeeJin, HyunJin, HaSeul

Chuu網劇 - 필수연애교양

Yves 綜藝 - 가시나들

hello82 - Kpop Stars Try In-N-Out

hello82 - Who's the Portuguese LEGEND in LOONA? | Guess the Portuguese Words

lululala music

Run.Wav

dukgune

MuFully - KNOCK KNOCK KNOCK

廣告代言

LG Q7 - HeeJin

樂天百貨 LOTTE Department Store APP - LOONA

Nature Republic - LOONA

SNACK WORLD VERSUS - HeeJin

M! Countdown Backstage - LOOΠΔ ODD EYE CIRCLE

171119 中字

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 2018年3月已公開全部十二名成員，十二人完全體於8月19日舉辦出道演唱會，8月20日發行首張迷你專輯《+ +》及舉辦出道Showcase正式出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 可以加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

實用連結

官方網站:

官方 Cafe:

YouTube Channel:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

BlockBerry Creative Naver:

舊 Post 傳送門

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (1) - 2017 最期待新人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (2) - 努力等齊十二人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (3) - 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住 The Carol 過聖誕 ~

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (5) - 粒b生日粗卡~ 靜候十二妹完成最後拼圖

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (6) - 終於齊人了！千呼萬喚十二妹 Olivia Hye 出道大發！

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (7) - 車厘生日粗卡～ 本月少女完全體大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (8) - 本月少女完全體～Hi High大發!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (9) - Hi High 活動完滿結束～姬振智雨生日粗卡！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (10) - LOONA Studio 完, 幾時CB?

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (11) - LOONAVERSE & CB 大發!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (12) - 與本月少女一起FLY LIKE A BUTTERFLY!!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (13) - 是個與本月少女賞櫻花嘅季節

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (14) - 期待loonatheballad,B#RN, 等待夏瑟回歸

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (15) - 出道一周年 以及 BBC幾時先肯做野？

貼圖區留名

字都大啲

每次見到yyxy既簽名都笑

Daum Cafe升級教學
我申咗三次先成功

咁快第2版

貼圖區貼下貼下可能好快又一個post

空白期第4個POST

Sunmi commented on Faryoung Kim's instagram post about LOONA's Full Moon performance!
'Same song different choreos'
Sunmi: So Cool 👏👏👏
Faryoung Kim: You're cooler!! ❤ You are a cool senior👍👍👏

唔知兩位老師BURN編好未呢

lm

留名

今日Chuuves講咗好多audition既野
btw有講下次主題 仲有下集 睇嚟11月又凍過水

Behind Scene Gif

OTHER：

再咩都冇⋯⋯連圖都冇得貼

想睇有樣Vlive

個蛋糕

後面11隻蝴蝶

Heart Attack 10M View

踩場

LM

仲請緊

又冇人剪TV

According to AAA organizers' Facebook post, there will be 1 special stage by each & every singer/group in the lineup, including LOONA
以下開放估Cover邊首男團歌

忙內生日快樂

"LOONA’s Olivia Hye... will not be taking the exam this year, but they plan on taking it next year after one more year of promotions."

係咪即係就嚟cb 過多3個月就一年喇

HyeJoo: 要練舞要打機 考試不了
如果因為就嚟CB唔考 咁Choerry唔係應該都唔考咩

14號

個app有得Down啦 "Starpoll"

有冇人知咩事

Choerry鍾意讀書多d？！之前直播溫書

應該類似server 維護掛

自膠轉返英文睇到喇

堅定流呀之前個老細夠吹到暑假日本出道

生日廣告 btw四人生日partyV

很想要

YeoJin

Hye
Period: 11/11 ~ 10/12
Location: Seolleung station Exit 5

HyunJin

Gowon
Location: Acro Hills Nonhyeon (Bus stop, 23-273)
Duration: 1/11-30/11

生日快樂比個心大家先

生日粗卡

我HASEUL CENTER

去左G持啊妹

好有心

choerry版孖辮巴斯光年

另一面係butterfly拉面頭

集萬千寵愛於一身既Choerry巴斯
係咪三個紙袋都係裝便當 考試好似去野餐咁

睇完11月勞作班生日V（Feat. Choerry巴斯）
終於有時間睇個Cover

Aeong生日粗卡

Yeojin: 又cover 究竟我哋幾時先cb

原來都有 得10秒

有其他團cover我哋嘅歌 係咪第一次

韓文發音唔標準
叫구름俾手我佢唔理我

係賺錢邊面終於百屌成材

又要課金

一早就應該要開個官網賣野搶我地錢
希望Design好少少 又係整會員間公司

已經有人收到份2.0

Hyejoo fans真係好癲
出左3款cupholder
啊媽又出1款

圖想睇auntie嗰款

睇住韓國朋友開箱好葡萄

睇到好期待 係咪真係冇碟？

冇，不過有photobook

飛未

lip, yeojin 同我姬振都比人中左

公主生日快樂

Gowon公主生日快樂

5/12冇咗

hyejoo果張唔同相紙擺明假野
嚇我唔到嘅

比條巾呃咗

Cover Full Moon既Backstage

屌

又搞咩

點解得11張櫈

Chuu遮住咗一張

終於有啲好消息 有FM即係代表CB不遠了
btw

我haseul

今次嚇到你未

我都找到了

你太遲啦
Hyejoo已經攞走晒廣告上面D MEMO紙

2jin都冇晒

最近貼圖區都冇咩做野 一口氣放番機場相 請見諒

AAA>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>MAMA

仲有越南既新聞相 但影得麻麻

如果連AAA都冇.....相都冇得貼

都係遲少少啫
今日twt見到有啲fs冇去到機場影又比d小學雞鬧 真心慘

我都睇到 迫到幾個站係IGSTORY出長文
之前先批鬥完Casker 就開始搵其他目標

咩態度...個個得閒咩，追星又唔係返工，仲要係自己倒貼嘅

咪係。。。老奉咁
好奇係韓國定外國人 係咪要迫死人先安樂

外國飯真係去追果班都冇咩野，係班鍵盤戰士成日冇病呻吟，casker都係比人捉住一兩句野搞到冇癮

真係全世界既鍵盤戰士都係一模一樣
最驚係佢地搞到啲站冇mood close

為左啊妹深入越共陣地
唔洗俾人摘名了

不愧係大神預知咗唔去會被批鬥

AAA Delay個半鐘真係辛苦現場啲Fans

現場係咪好大鑊

睇完Rain51db版Butterfly 差啲盲

咁大壇野 都冇個正常畫質嘅直播

真係睇飯拍好過

屌你老味差d客死異鄉

人冇事就好

個Starnews獎嚟了

HyeJoo喊咗

有d估唔到
有獎攞唔好喊啦

啱啱ig po咗團體攞獎相然後del咗？！

po返同一張相 但改咗caption 冇提到越南

點解要DEL越南

又唔同獎合照

兩樣野加埋真係有d怪
明明之前都會扲埋個獎影相

人正直真係特別型

好想佢地拎一位

Under 個團體，團體背後又有公司
冇得唔跪啦

No心邪

個surprise係咪就係cb
我知一定係嘅

痴線架

希望會放多啲自拍係App到

我識呢個大神

個鏡頭

又唔開燈
D舞台煙又好撚臭

睇直播都覺得紅地氈舞台藝人席 全部都勁暗

我秀映

個SG睇落都幾好喎

好想瘋狂痴哂d貼紙

又有抽獎

想問係咪要買3份先有free shipping
仲有使唔使入咗2.0先買到

覺得都唔會中到 有補底60張卡咪算

運氣話黎就黎，我之前中刮刮卡大獎都係咁

令人妒忌既運氣

一套擺屋企
一套擺公司
一套用黎收藏

三套都係啱啱好乍

留返12月去買週邊啦

我都想買 但無做orbits

應該唔使入會都買到呀

真係佢畫？

有無link

2份先免運費

101x 40000 won 平咁多既

101x就係for韓國local
海外飯有錢d掛

Hyun

又少咗3次機會

終於識醒

8：22 05

雖然覺得應該個個都已經買咗不過都提下個SG好似去到6號

唔知係咪oldnews 見到官方YouTube放咗以前啲Solo專同X X

邊度見到

播放清單>專輯

有Heejin-Jinsoul, favOriTe, X X

唔講真係唔知
但choerry打後都係冇哂
幾時先搞掂d版權

vivi姐冇vlive

bbc懶得搞
成個12月得Vivi生日

vivi姐

HAPPY VIVI DAY

聽日補翻

遲到好過冇到嘅
唔知有邊個會嚟呢

希望可以再好似Choerry生日果次咁多人亂入
唔知今次會唔會又整野食呢

咩黎

唔似burn

限定組合？

係活動前一日 仲要6點出歌時間 會唔會先行曲之類？？

凍撚死啦仲burn

有嘅有嘅

咪就係凍先要burn翻d野等你可以暖下

似啦似啦

歌就應該係歌啦
但解釋唔到點解logo似分隊 又用00line顏色
又有機會係聖誕歌
要等多三日

instagram story from _realmeee, she is a song writer

起身就見到Casker回歸 BBC篇新聞話365係lead single, Fansong
Meet & Up會有初公開舞台 最後話2020先有正式CB
希望BBC認真啲啦 今年年頭篇野冇咩邊項係做到

2019只係忙住cover

Firm咗係lead single
離cb不遠了

頭先見到lead single 個schedule彈出嚟
未睇清楚我以為又有Vlive咁爽

聽日得音源？

應該係 剩番唔夠24個鐘都冇teaser

希望今晚至少有張相

個膝頭p到痴線

同BBC有得揮

竟然有MV

著番自己色嘅衫

"365
One cycle of twelve pages of calendar
The first season has changed"

終於到我嚟喇
btw呀媽英文幾好

呀媽知我係orbit就送野

朝聖下

得音源睇嚟要FM之後先會出MV？

邊度有音源？

獲獲都唔同步

Olivia Hye呢個藝名真係好低存在感

Jaden狗HyeJu其實咪仲cute仲親切
連Member都成日叫錯

得Bug70

Ballad可能冇咁大回響

fan song 冇咩期望啦

英字歌詞 換咗作詞幾好
One and Only Orbit,Yeah

spotify仲未有

iTunes — #LOONA

365

#1 Argentina
#1 Belarus
#1 Brazil
#1 Chile
#1 Colombia
#1 Estonia
#1 Finland
#1 Malaysia
#1 Netherlands
#1 Paraguay
#1 Philippines
#1 Poland
#1 Saudi Arabia
#1 Spain
#1 Singapore
#1 United Arab Emirates
#2 New Zealand
#2 Norway

貼圖區又有貨貼

럽포에버 뉴엔딩 yyxy 만들기

今日兩個新訪問
覺得第一個唔錯

有排先到我Hyejoo

出12條Teaser咁癲？

由4月1日等到12月14日

今次冇提示 都唔知下次幾時再出

可能一個月一條下年12月#12

HyunJin超hea開箱笑死我

Digipedi we trust

係咪仲有個Jinsoul自己剪既Vlog？

係
不過得頭場有播

唔怪之得第2場Teaser同賢真都有人補片
係唔見個Vlog有得睇下

今次digipedi係咪第一次係本月到用CG背景
之前好似全部都實景

唔經唔覺就開始每個月都有member三周年

唔知咩事呢今朝先放完個三周年信

冇Teaser係咪一個月先一條

我估1星期1條

每日11點都要祈禱

# hints?!

賢真真係吹大咗
兩次摔跤都豬左

@withMBC
@MBC_entertain
#아육대_스태프_사과해
幫手twt到條仆街道歉

工都收埋 單野都唔知會唔會不了了之
見啲人話咩佢地好好笑容
都痴撚線IDOL唔通係公眾場合對住電視台啲人黑面咩
好似話條啞既仆街係音中FD（未FC）

chuu答得好大方
唔會不了了知掛... twitter都推到韓國第一
係唔知bbc會唔會出聲 之前orbit影佢哋就出哂statement

之前果次真係勁快手 希望今次唔好令我失望
Chuu

又用舊相

大家點睇

twitter個個都話冇誠意 唔收貨

MBC apologizes after a staff at ISAC was seen pulling LOONA Chuu's hair

They say the staff tried to get her attention by tapping her shoulder but she didn't answer, so the staff pulled her hair

MBC says they will train their staff properly, and apologize to Chuu for his actions

嘩條友都幾快手喎 一個動作就滿足兩個願望

好型

不過我自己睇咗幾分鐘Lag到癲搵唔到其他link

睇完meet&up更加鍾意chuu 但原來真人幾瘦 定呢排開fm先減咗

Chuu

平時睇片睇相都唔肥啦

頭先個節目好多Cut都好有潛力做Meme

睇接力片 睇落好似Heejin行早咗
個接棒區好短 企定定接可能好啲

kimlip準備又多幾個meme

覺得幾有潛力

好快手

呢張都唔知去到Version幾

FullMoon Halloween

本身只想貼幾張出嚟就算 但揀唔落手

仲有呢條遲咗PO 必睇

bgm係iu新歌

最後都係畢到業

純粹唔考試住？

但twt又有人話早幾個月已經影咗 可能冇grad到 唔知喇

AAA Fancam+訪問

Chuu更窮遊Cut

Lip 生存者們

今日個kick

係有後製㗎

唔知係咪請到人要求TV復播 進度大落後

冇記錯早一個星期先再出多次po請緊人

好似第一次見到有後製

自爆咗

vlive完咗hyejoo應該就即刻收到伯母嘅call逃學少女

不過藝術高中理論上應該管呢方面唔會特別嚴？如果唔係咁Q多藝人係學校點督得過黎

我估類似係大學生走堂或者就係返去考試就得 講真出咗道返唔足學都正常
btw 桌球班都走埋

又走去扮有上堂

”LOONA became the female BTS"
個標題應該又引哂d army出嚟

又見到chuu投球d相
諗起佢1，2，比心 笑嗰下 甜到cls

01 line唔係讀藝高架，普通高中黎
所以啊妹之前染紫色要著hoodie笠實個頭
係之後傳開晒，佢班主任先特別批准佢染髮返學

當我冇講過

好似得Lipchuu Yeojin係藝高
tmi Heejin好似唔知讀緊初定高做練習生
留長髮都要問準學校 要用網扎起收埋

無錢讀藝高咩

Predebut果陣又唔忙 冇特登去讀掛

都唔知咩學校咁痴線留長髮都唔俾

藝高有咩咁特別

好似每個幫loona寫歌嘅都會拍返條YouTube介紹返

想Digiped都講下啲MV 不過應該會嚴重劇透

唔講可能仲好 比我地自己ff下仲開心

應該都係gowon喇

條片勁大風聲 完全聽唔到講咩
暫時資訊Seen: Digipedi, a red Ferrari, filming in Italy

At this point I'd like to add that you could also hear it as 본인 발 (your own foot) so the director could simply not be referring to Go Won there at all

可以睇埋呢串

不過睇佢個時間分析 有冇咁Chur
Timeline wise:
HyeWon had their vlive about 44 hours ago
These posts are from about 20-22 hours ago
Flights from Seoul to Rome are approx. 12h30m
Travel
Rome to Palermo (film location) is a 10 hour drive (or short flight)
Makeup + setting-up takes hours

帶番定個頭盔

呢單野應該係真啦。。。

咁岩出去買野飲撞到

成個星期都冇TEASER

BBC：我地開始放聖誕假啦

平安夜有vlive

上年都有每個人一段片

個Vlive得一半

出完Teaser就出Behind the scene
BBC玩法層出不窮

久違嘅tv

直接跳咗去2.0

LA最後都係冇 點解唔拍埋呢

應該有拍但唔剪
仲有Everland 飯拍都見佢地揸住Cam有拍野

BBC收收埋埋好多片

Fanmeeting 又放d出黎
好似DLC咁

BBC話免費放出嚟得雞碎咁多View 剪片人工費都蝕埋

出埋concert同studio就好

bbc良心企業 唔鍾意賺錢㗎
出道到宜家都未出過concert,fm,studio嘅碟 唔覺得佢會轉死性

明明係賺大錢

BBC應該冇Marketing
個肥佬CEO仲話讀MBA出身

出番個Meme素材包有冇錢途
CeoYerim快啲拯救Orbit

Christmas Yves

結果都係得聲

連英文字幕都冇

Yeojin係咁咳

仲要啱啱放學 一定好攰

只活在TV中的自拍 大家聖誕快樂

BBC 自製meme

Meme天才

365新聞都出咗幾篇啦 有新Teaser未啊

呢幅圖有無高清link

我都想要呢張係堆新聞到係最大最清
原link：

好痴線

Digipedi真係拍得好睇
Yves每一幕都似畫報咁

係咪2週年先咁答

之前有傳聞話本月butterfly打歌冇得上音中係因為唔去偶運
本來都唔係好信
但愈黎愈多人講緊呢樣野

好肯定係啦 垃圾MBC
Chuu單野都未同佢計完
偶運都唔知會唔會剪走哂我地

望望下覺得幾似

諗起上次Vlive話下年Halloween想扮姆明

Lip著最尾果套衫果陣時我著緊短袖T
Fashion呢d野我識條鐵

睇去越南同走既相都覺得熱個個著幾件厚既

睇到SG啲相 好期待

各位新年快樂

新一年BBC送大禮
張圖Hea到

新一年PO番個2019總結

估唔到香港都有500k YouTube view

終於放齊12張

次次都係韓飯分哂
我地連貨都未出到

夏瑟

世界級

究竟係咪每個月簽一次新約 好似半年都未夠又轉

雖然唔識佢 但咁樣合作真係好意外

FC左未?

仲未firm 同埋唔見其他人有報

唔係好信BBC會咁 而且呢個Fandom成日都放啲假料

今日E-sport睇翻譯就話Hyeju Chuu髮型髮色有變 但睇下班片又睇唔出

chuu似黑色唔似紅色
好想睇hyeju半短髮係點

hyunjin真。紅咗

Choerry 畢業粗卡

後日先有Vlive

真係幾紅下同埋睇嚟染咗一排
我係咪可以有理由懷疑相信確定拍咗MV

一下就拉我回現實

하슬아

出返AAA
btw Haseul開頭+封面

條timeline咁快跳去11月尾AAA 都SKIP咗好多
btw 我愛Haseul

5/2 Comeback

唔洗等一年

今次兩段teaser都好科幻下

今日呢條有少少Hea 半分鐘都冇

2月5前應該仲有既 我估應該20號#3同30號Teaser？

190219 - 200205 真係差唔多1年

差啲以為會2020 2月19日

一定要有啦
唔係等咁耐都唔收貨

仲未計個人Teaser

12日個人TEASER
1日ALBUM PREVIEW
1日SONG TITLE PREVIEW

今次會上咩show

DIGIPEDI
BBC

1/3嗰個???預告....好明顯拍咗後續但係冇出...

介紹1/3條Teaser個幕後花絮 之前都有2Jin

有冇lin,我冇咩記憶...

原來Heejin唔係打乒乓 記錯咗

總之都係散住咁出，冇完整出翻條後續片

係啊BBC都唔放舊片既

新髮色

12個但有1個唔係我哋

今日YouTube推薦睇到Danal前幾日upload咗VIVID-SITR MV
但1thek幾個月前upload都仲keep緊冇Del
兩間公司？轉嚟轉去？咩玩法

呢段仲要成2個鐘
會唔會係兩間都買咗版權？
btw Spotify幾時先有返哂d歌早一兩個星期又冇咗幾首

真係睇唔透同一批碟兩間發行有咩用
btw見到入面有X X封面覺得奇怪 唔係係KakaoM果邊咩 原來得+ +果幾首

估唔到咁早就放相

差唔多啦，中間停放一兩日
唔通黑暗風

你啱 仲有新年幾日要停

男團風
一定型到痴線

覺得句歌詞 Take it out from yourself
都好有Egoist風格

咁快放相

個時間咁奇怪

韓國時間02：05
cb日期

睇嚟次序係咁12>1>11>2>10>3>9>4>8>5>7>6

兩年前後

究竟係粉紅色定平時隻金色

有Orbit執走咗啲網紋

應該金啦 Choerry畢業個日都冇變到

去完返去染再拍埋個mv

前幾日見到好似跟xx小卡次序
係咪已經唔同咗

想像既次序又被打亂
小卡次序應該Gowon搭Jinsoul mola
btw唔係長褲了 係咪代表冇咁多訓地啦

諗緊hyejoo係着褲定裙

Burn your intense heart
btw啲人話後面間屋似Heart Attack

日期寫今日

原來仲有yves 遮住咗個頭

想知係有野做定點 又唔見有人講

yyxy嘅love&live
差唔多成年先放出黎

條channel一次過up咗好多16號嘅片，係咪條友唔見咗張卡突然係唔知邊個袋底度搵翻張卡先upload到

果然剪咗短

後面個景會唔會係香港

highest, shiniest star of them all

一陣就會有人搵到張圖 好似Chuu果張咁

chuu果張背景圖

12>1>11>10>9
yyxy已經出哂 其實係咪抽簽出

係啊

仲有人P到恐怖片咁

in yyxy we trust

答案係...銀色
成隊人飛 似係拍mv

bbc係咪對vivi個劉海情有獨鍾

睇落細個啲

咁遲先去拍
btw銀色Gowon好睇 好適合淺髮色
除咗Yves中短 其他人都冇咩大變

根據上年嘅經驗 唔奇
但好似唔見hyejoo haseul
btw張機票有人睇到係去泰國

係喎唔見Hyejoo飯拍
第一次有冇咗Haseul既實感

到咗泰國 出機場片見到Hye

今朝先知去泰國都咁多人
嚇死 幾驚又少咗個

真係有啲驚 咁多站一張相都入唔到鏡

YeoJin三周年

大隻到

唔大隻點樣秤起gowon再瘋狂轉圈

原來佢都剪短咗

點解第二邊睇好似差好遠

睇落似修一修長度姐 之前ESPORT啲人仲講到好短咁

kcon2020投票

終於有張清楚d

已投 支持咗故鄉LA

#KCON2020JAPAN Apr.3-5 / MAKUHARI MESSE
#KCON2020NY Jun.12-14 / JAVITS CENTER
#KCON2020LA Aug.27-30 / LACC
#KCON2020THAILAND Sep.26-27 / IMPACT ARENA & EXHIBITION CENTER

冇得揀香港，係咪逼人揀中國

寧願是但抽個都唔揀果個啦

12>1>11>10>9>5>7
聽講話係關SOLO MV個出演
Egoist O&O HA New EDINY

lcm, sitr同Eclipse去左邊

唔好咁啦 咁快又破解到

但egoist都有jinsoul

Jinsoul之後都連唔到落去了

個BG又係屋

yves嗰張背景其實有d似香港 但仲未見有人搵到原圖

大家忍忍手唔好貼spoiler上嚟

Twitter 見到呢幾隻碟有Restock
Amazon Gmarket Yesasia都有
[++] Normal A
[++] Normal B
[XX] Normal A
beauty&thebeat
HyunJin, HeeJin&HyunJin, YeoJin, Vivi, Kimlip B and JinSoul

我差小隊限定版先齊

除咗等再版外 真係難搵

又火又冰

估唔到有冰出現搞到好亂

Teaser 如果真係冇Haseul 聽晚就放完
仲有咁多時間 唔知有冇第二輪相呢

佢應該只係唔活動姐

希望係咁啦

賢真Sonatine BG？

都似香港d樓
今次bg唔係屋就樓 個mv係咪會全部燒哂佢

BURN la maison

BLUR咗一半

大個女喇
好想聽日出埋Haseul

圖已經出晒

真係冇
sosad...

點解點解點解

BURNBBC

唔會冇錄音掛

連相都冇 睇嚟唔會.......
仲諗住會好似twice Mina咁

雖然好失望 但我都覺得會係咁
應該Haseul決定唔參加之後先開始準備？

bbc次次都係咁last moment...

btw今次個bg係咪egoist個停車場 定係我諗太多

應該都係啦
SCL Choerry
Egoist Hye
Hi High Jinsoul
有冇錯 都有停車場

佢係放完Teaser即PO
即係一早已經覺得冇Haseul Teaser 所以畫定

唔好咁諗啦
雖然消息一出都知機會不大

點會諗到連teaser都冇

唔拍MV都預左啦

So that no one can stop you
Open up your possibilities more freely
So what? Don’t be afraid burn more fiercely like an ice
Highest, shiniest star of them all
Burn your intense heart higher than before
Take it out from yourself

I'm so Bad

重組句子like an ice 真係唔知點用

果然放埋365入去

BURN?

應該係主題唔係歌名 啲詞都有BURN

點會慳

btw 今次好似唔係MONOTREE？

作曲好多外國人

上網search david anthony 作曲
第一個result係的士陳既歌

作過OMG

咁應該幾高汁

呢2串都幾詳細
得Le'mon合作過Perfect Love 其他都係新面孔

笑下就好

好似係機場返韓國
Jinsoul有陰好Cute喎 只係張Teaser影得差 啲人就話柒

中短髮Yves

睇落細個咗好多幾好睇

原來HeeLip互換look去個時同返

件衫有冇洗㗎佢哋真係好鍾意交換著

勁qq細個左

隔咗咁耐先出

冇新野

準備放新年

仲有Hyewon情侶衫

我要#3啊

二月
GFRIEND 02.03
EVERGLOW 02.03
本月少女02.05
(G)I-DLE Coming soon

唉 撞曬啲大團

一年一CB
唔好咁大想頭住啦

今次又玩hidden track

唉

希望唔好又1分鐘試聽

今次會做定心理準備唔知又要等幾耐

Hyeju: An even cooler performance than Butterfly...
Go Won: we were known for our performance for Butterfly so we have one this time to meet expectations
Both of them can feel the pressure.
Hyeju: It's the most tiring choreo. She'd like to see covers of this choreo.

Hyeju: I can assure you, it's the most tiring/hardest girl group choreo.

Chuu in chat: It's a choreo that no one's seen til now!!!

呢Part講出道錄歌個陣都好正

不得了 仲難過butterfly

好期待 不過都希望冇高難度易受傷既動作啦
記得前排見到編舞老師post過傷痕纍纍既story

今次仲要唔係着褲

這些機會

Their tour of east asia has attracted high international acclaim in the media including Japan today, the japan news, japan tomed online and various cultural websites. By the way I'm caught in a traffic jam. The bus behind me has been honking along the way. Yesterday there was a lot of traffic on the road too.But last friday there was no traffic on this road. Nonetheless next time I'll leave home early so as to avoid the traffic.

好能正 cls
希望今次個mv focus翻係成員

原來個youtube channel已經有80幾萬subscribe

你咁提一提又諗起butterfly個jump scare shot

btw, #3真係好撚正

不得了已經重睇咗十次 睇嚟冇咗jaden同mono tree都好掂
當然如果個concept係佢留低 都要多謝佢...

不斷提升我既期待 今次堆景搵得好正 終於似番HIHIGH 每個成員都有份啦
唔知仲有冇#4呢 好想快啲到5號
btw Who need Jaden

愈大愈靚

冇紅光正正常常咪幾好

仲有第二批相

今次係黑暗面concept

但連背景都冇埋 冇得玩theory

原來係night and day

呢次冇歌詞添

會唔會FOR BSIDE歌？

疑似係又玩預告下次cb嘅track

會咁早講定咩

貼返歌曲介紹先
So What: Urban Dance song, deep bass, signature 혼스탭(what is that)
Number 1: RNB Medium
Oh Yes I Am: Refreshing sound, mysterious atmosphere
땡땡땡: Dance Pop, piano riffs, groovy bassline

上次xx都有 預告ballad....

一日三張

幾時再有cf拍

留名
岩岩入坑
lip lip

瘦左好多

近排cover misty road同Halloween full moon真係好正

睇緊探究

睇嚟呢套衫係MV都有

電親

要開直播啦

大大個黃珈熙 好少見會寫返中文名

第一次出現名牌野

終於正常下
btw黑色呢套雖然簡單 但真係好型 對長靴真係

太耐冇講普通話

唔知點解覺得呢張GIF個氣氛好似

聽到好似表白咁
chuu會唔會呷醋㗎

個bgm

斬你條脷

第2 set都出完

個企位係咩事好似p出嚟

好怪

bbc可能唔記得影團體照

原來係咁

又玩到咁大

原來係公司附近

自

Heejin新相

大頭

賢真抖音

공주님

我世正

正

Mv唔好再一堆素人

到宜家都唔知個MV想點

原來上咗trending第一

GoWon兩週年
第一張似泰國影

music bank 預告

땡땡땡好似有HASEUL

唔會掛

係唔係1：49果句？但聽落覺得似Jinsoul多啲

首number 1會唔會太好聽

你岩

個cm唔係官方ac嚟
Haseul有份錄365 可能呢首有佢都唔奇

我loop咗首number 1兩個鐘

係咪覺得好聽過so whatpi

好聽十萬倍

Showcase對空氣唱
但又照去音樂節目live?

音樂節目好似都唔放觀眾 所以今日去預錄都冇通知Orbit

邊個黎

琴日錄果個KBS節目其中一個嘉賓(?)MC
下面果張係佢上次去Chuu有份上既Insane Quiz Show
PS:EP11,12有Jinsoul

支那送大禮

M countdown生放好似照常
睇唔睇到佢地行程照去定點

剪咗幾個月終於出 希望一集長啲啦

行程未有 但上星期MCD預告有 應該唔會變啦

就係睇到隻舞會跳得好快

手足上左鏡 唔好推

香港手足 蒙面+噴漆

好短啊 仲要等多兩日
隻舞雖然都估到會似男團咁 但真係好快
BTW

黑暗面concept

bbc d背景越黎越hea....

BBC迫害忙內

樓上唔好推

D-day
Orbit Schedule (HKT)
1點 MD Sale
4點55 Naver Now
5點 # So What Release
7點 Vlive Showcase
(Naver Now 唔知點解呢個時間 邊得閒聽)

早啲放工番屋企睇VLIVE

有咩MD

naver now咩黎電台訪問？

係啊 係App到聽既電台 上年Hyunjin Haseul都有去過 但係第二個節目
今次呢個好似叫咩6點5分鐘前

原來嗰個就係，我記得就係兩條友瘋狂播歌...

咁似乎應該會訪問幾分鐘跟住就同步播so what？

應該都係咁可能睇下有冇人Backup算
btw Down naver app 再開巴打now naver個網就開到個Radio

幾時先到5點
唔想咁快睇到media影嘅團體表演相呀~

真係有份
本月出人頭地喇

有兩個手足

帶耳機聽一流

#LOONA / So What - Real-time charts

200205 7PM KST (Debut)

#6 Bugs
#19 Naver
#41 Genie
#87 Melon
#94 Soribada

好快有

終於比人重視下
上次xx等咗幾日 好似係

今次iTunes Spotify兩個都好快有

WORLDWIDE TRENDS
#1 #LOONA_SOWHAT
#2 #TheBackOfTheMoon
#7 Heejin
#20 #이달의소녀

@loonatheworld

李秀滿參與本月少女的專輯製作...首次參與SM以外歌手造成"話題"

李秀滿製作人在SM Entertainment(以下簡稱SM)以外的歌手專輯中首次擔任製作人。

5日，據歌謠界相關人士透露，李秀滿製作人親自參與了本日下午舉行Showcase回歸的本月少女的新專輯。

這是李秀滿製作人首次製作SM以外的歌手。因此，不僅在韓國國內，在美國等海外也反映熱烈的本月少女專輯備受關注。李秀滿不僅是SM歌手，是否為了拓展新的道路而選擇參與'本月少女'的製作也是人們關注的焦點。

另外'本月少女'是繼去年2月改版專輯《X X》的《Butterfly》活動之後，時隔一年舉行Showcase，以迷你專輯《#》的主打歌《So What》回歸。

姐係下一隻定宜家果隻

呢次 好似隻碟有寫MUSIC PRODUCER
BTW 巴打開新PO？

就1M

就番到屋企開

1001